覺得gme 平咗倉嘅人入一入嚟

平咗倉點解melvin 仲要買廣告同人講佢平咗倉平咗倉點解要上電視叫人賣股票take profit 返屋企

咪有得佢哋玩音樂椅囉

華爾街幾時變咗開善堂
咁慈愛關心散戶

人哋cnbc做打手唱淡 散播假新聞
起碼有錢收
傻淡慘撚過五毛
一毫子都冇

利申： 用profit 買咗少少睇戲 , drop to zero 都唔心痛

Wsb同支牛都冇咩人會唱淡 係唔知點解連登咁多人唱淡

依家最大既擔心係, 佢破產, 咁邊個賠.. 有人話係MM, 有人話係broker, 有人話係保險、政府....
但如果有人走數、賠唔起... 咁可以點

驚人賺太多，眼紅

專登賣廣告話平左倉 笑到仆街

PROMOTED

平左倉唔洗左借右借錢啦

cnbc最近呢兩單野個朵已經臭晒

唔係祟洋, 但人地真係有信念好撚多
屌喇星 你睇下兒登仔
成個怨婦咁, 自己蝕就想人地跟住蝕

開善堂
比埋錢提人唔好蝕錢
咁撚多年唔見佢咁做

睇數據最真
睇最新short sell ratio咪得

香港就21%都算高

我都賺夠啦，都想俾人賺下......

現實識人真係咁睇見人地賺就眼紅 見人仆街就高潮唔知咩心態

香港好多人係咁我覺得自己都係呢啲人先慘

因為連登充滿住一大班好自大嘅毒撚

Robinhood &IB : protect retail investors

自己冇膽搏，人生失敗
就想睇到其他人搏完都係失敗
咁就可以自我安慰自己唔係失敗，係有眼光

呢排我賺夠
想比其他人賺下

諗太多
正如你會唔會擔心有人集體自殺會令到保險公司賠唔起破產
佢地自有方法
就算真係爆晒
政府bailout都唔係新鮮事

唔似平倉

估計最後會問其他stakeholder借貨平倉

有冇淡友可以答到我問題

本身cnbc個朵已經好撚臭

Deep state media

當佢真係平左倉先算
short interest仲高過100%
姐係有其他沽空機構接力沽